d黑警係咪覺得個官 判七警有罪 就係辱警

所以要立辱警罪
告d法官